馬德鐘孖囝囝馬在驤騷肌 :P

馬在驤和爸爸馬德鐘首次以父子擔任代言人，兩父子鬥Chok鬥曬肌。

問馬神如何促成父子檔？他笑言：「本身同品牌合作已經5年，加上大家合作好開心，品牌亦見證囝囝成長，知道他剛好在港，所以促成今次拍攝，一齊做代言拍廣告。（酬勞可觀？）開心價錢。」問到覺得阿仔表現如何？是否覺得他就是自己的翻版？馬神說：「當然滿意，因為是阿仔『處男作』。」

有「馬神2.0」稱號的馬在驤，拍攝當日舉手投足都Chok到盡，兼且騷弗爆腹肌，不比爸爸馬神遜色。馬在驤表示很高興與爸爸做代言工作，他還向馬神請教擺甫士技巧。

😛

啲陰影打到離晒譜

邊個正d 😛

父子井

想比佢兩父子中出
當我狗咁屌

扣你50分

扣你五十分 x2

講條藍屍鹿得鐘把咩

咁老咁既樣

有d似前亞視果條友

個仔好似仲老過個老竇

個仔好似南佳也

2個加埋扣100 分

袁文傑？

係

個仔好老

Lynus 超晒班啦

似兄弟多過父子

操多半年先出黎獻醜啦

咁撚樣衰都啱

星二代嚟講佢個仔個樣都算柒